【留意】CCTVB廣告

2020年到啦，究竟仲有邊間商戶繼續係CCTVB落廣告。各位觀眾，清算師，鍵戰係時候出黎啦～

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

推❗️

梳化倉

Trivago

落親廣告都唔撚會幫襯

禦藥堂

惠康